頂完全球最貴租金、樓價，連垃圾都要收費，公平咩

係唔公平架啦 吹咩

遲d仲要立法強制捐器官
等我地有錢佬可以有咁長命得咁長命
晚晚夜浦飲酒食煙玩壞個肝肺，再比錢去私院用新鮮器官
你班窮撚就慢慢日做夜做ot比貴租 病左有事就排公立，拖返5、6年就係咁先 臨死器官仲可以比我地用

我唔想做人啦
有錢人根本就對垃圾費冇所謂
綜援撚、公屋戶，政府又送垃圾袋
咁我呢 貴租又要交，交完租又要用份雙糧交稅 ，依家連垃圾都要收錢
我唔想再做奴隸啦，除左死仲可以點

1

2

3

4

5

6

7

8

9

港共政府唔會CARE基層香港人生活架, 死多幾個仲好,

空多啲位放多幾個大陸人落黎溝淡, 反正無論呢個垃圾政府做乜,

都永遠有一班藍絲, 港豬話佢地做得好, 你不滿政府你至係搞亂香港,

冇架啦

10

應該搵邊棟黎跳？
想去數碼巷跳 做數碼港鬼應該好過做細單位鬼

已經放棄左生活

唔夠勇氣放棄堆生存

攪拌機加 wc 已經可以解決

sad but true

我認為香港真係需要武裝革命推翻暴政！！當年美國之所以建立，就係因為加稅！！